{"text": "Esto es una prueba y no hay entidades.", "spans": []}
{"text": "61. Las entidades participadas no residentes en territorio español deben haber estado sujetas a un impuesto extranjero de naturaleza idéntica o análoga al Impuesto sobre Sociedades a un tipo nominal de al menos 10%, con independencia de la aplicación de algún tipo de exención, reducción, bonificación o deducción.", "spans": [{"word": "territorio español", "label": "LOC"}, {"word": "Impuesto sobre Sociedades", "label": "ORG_PUB"}]}
{"text": "2. Que LED es empresa líder en información jurídica y práctica para profesionales y empresa, y entre otras actividades desarrolla bases de datos con información jurídica y productos de software, donde incorpora desarrollos de legal tech como como parte fundamental o mejoras de sus productos.", "spans": [{"word": "LED", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "empresa", "label": "ORG_PRI"}]}
{"text": "Lefebvre - El Derecho es la editorial líder en España en información jurídica y práctica para el abogado, la empresa y sus asesores.", "spans": [{"word": "Lefebvre", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "El Derecho", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "España", "label": "LOC"}]}
{"text": "TRIBUNAL AGRARIO DEL SEGUNDO CIRCUITO JUDICIAL DE SAN JOSÉ. Goicoechea, a las once horas treinta minutos del siete de marzo de dos mil ocho.", "spans": [{"word": "TRIBUNAL AGRARIO", "label": "ORG_JUR"}, {"word": "SEGUNDO CIRCUITO JUDICIAL", "label": "ORG_JUR"}, {"word": "SAN JOSÉ", "label": "LOC"}, {"word": "Goicoechea", "label": "LOC"}, {"word": "siete", "label": "DAT"}, {"word": "marzo", "label": "DAT"}, {"word": "dos mil ocho", "label": "DAT"}]}
{"text": "MEDIDA CAUTELAR promovida dentro del proceso ordinario, planteado por ASOCIACIÓN DE DESARROLLO AGRÍCOLA TURÍSTICO Y ECOLÓGICO NUEVO NUEVE MILLAS, cédula jurídica número tres - cero cero dos - cuatrocientos sesenta y un mil setecientos cincuenta y nueve, representada por Javier García Cordero, mayor, casado, topógrafo, cédula siete - cero setenta y cuatro - doscientos setenta y siete, vecino de Limón", "spans": [{"word": "MEDIDA", "label": "ART"}, {"word": "CAUTELAR", "label": "ART"}, {"word": "ASOCIACIÓN", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "DE", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "DESARROLLO", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "AGRÍCOLA", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "TURÍSTICO", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "Y", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "ECOLÓGICO", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "NUEVO", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "NUEVE", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "MILLAS", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "cédula", "label": "CED"}, {"word": "jurídica", "label": "CED"}, {"word": "número", "label": "CED"}, {"word": "tres", "label": "CED"}, {"word": "cero", "label": "CED"}, {"word": "cero", "label": "CED"}, {"word": "dos", "label": "CED"}, {"word": "cuatrocientos", "label": "CED"}, {"word": "sesenta", "label": "CED"}, {"word": "y", "label": "CED"}, {"word": "un", "label": "CED"}, {"word": "mil", "label": "CED"}, {"word": "setecientos", "label": "CED"}, {"word": "cincuenta", "label": "CED"}, {"word": "y", "label": "CED"}, {"word": "nueve", "label": "CED"}, {"word": "Javier", "label": "PER"}, {"word": "García", "label": "PER"}, {"word": "Cordero", "label": "PER"}, {"word": "cédula", "label": "CED"}, {"word": "siete", "label": "CED"}, {"word": "cero", "label": "CED"}, {"word": "setenta", "label": "CED"}, {"word": "y", "label": "CED"}, {"word": "cuatro", "label": "CED"}, {"word": "doscientos", "label": "CED"}, {"word": "setenta", "label": "CED"}, {"word": "y", "label": "CED"}, {"word": "siete", "label": "CED"}, {"word": "Limón", "label": "LOC"}]}
{"text": "Clasificación elaborada por CENTRO DE INFORMACIÓN JURISPRUDENCIAL del Poder Judicial.El Estado prohibe su reproducción y/o distribución en forma onerosa.", "spans": [{"word": "CENTRO DE INFORMACIÓN JURISPRUDENCIAL", "label": "ORG_PUB"}, {"word": "Poder Judicial", "label": "ORG_JUR"}, {"word": "Estado", "label": "ORG_PUB"}]}
{"text": "Es copia fiel del original - Tomado del Nexus PJ el: 29-09-2023 07:47:32.", "spans": []}
{"text": "PROCESO: ORDINARIO EXP: No 07-160048-0465-AG ACT: ASOCIACIÓN DE DESARROLLO AGRÍCOLA TURÍSTICO Y ECOLOGICO NUEVO NUEVE MILLAS. DEM: POLLITOS DEL CARIBE S.A.", "spans": [{"word": "ORDINARIO", "label": "ART"}, {"word": "EXP", "label": "EXP"}, {"word": "07-160048-0465-AG", "label": "EXP"}, {"word": "ACT", "label": "ART"}, {"word": "ASOCIACIÓN DE DESARROLLO AGRÍCOLA TURÍSTICO Y ECOLOGICO NUEVO NUEVE MILLAS", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "DEM", "label": "ART"}, {"word": "POLLITOS DEL CARIBE S.A", "label": "ORG_PRI"}]}
{"text": "De otra parte D. Juan F. PUJOL JAÉN con NIF 1399696-P, en nombre y representación de LEFEBVRE-EL DERECHO S.A. (A-79/216651), , con domicilio en Madrid, calle Monasterios de Suso y Yuso 34, en adelante LEFEBVRE", "spans": [{"word": "D.", "label": "PER"}, {"word": "Juan", "label": "PER"}, {"word": "F.", "label": "PER"}, {"word": "PUJOL", "label": "PER"}, {"word": "JAÉN", "label": "PER"}, {"word": "NIF", "label": "NIF"}, {"word": "1399696-P", "label": "NIF"}, {"word": "LEFEBVRE-EL", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "DERECHO", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "S.A.", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "A-79/216651", "label": "EXP"}, {"word": "Madrid", "label": "LOC"}, {"word": "calle", "label": "ADD"}, {"word": "Monasterios", "label": "ADD"}, {"word": "de", "label": "ADD"}, {"word": "Suso", "label": "ADD"}, {"word": "y", "label": "ADD"}, {"word": "Yuso", "label": "ADD"}, {"word": "34", "label": "ADD"}, {"word": "LEFEBVRE", "label": "ORG_PRI"}]}
{"text": "1. El Grupo Cadelga ha encargado a CUATRECASAS la preparación de un Informe de Análisis en el que se lleve a cabo un estudio pormenorizado del diagrama de empresas bajo las que se organizan las inversiones del Grupo Cadelga en Honduras, para determinar si sus inversiones en ese país son beneficiarias de los derechos y las protecciones establecidas en algún tratado de protección de inversiones del que forme parte Honduras actualmente.", "spans": [{"word": "Grupo Cadelga", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "CUATRECASAS", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "Grupo Cadelga", "label": "ORG_PRI"}, {"word": "Honduras", "label": "LOC"}, {"word": "Honduras", "label": "LOC"}]}
